831 約實你

聽日港島見

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

推

八三一 中環見！

［公安條例第2條：集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結.......；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結］

1. 康樂： YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會 8月31日 全日 @港島不同地點
2. 宗教：基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會 8月31日 @中環及灣仔
3. 藝術 ：「超驗的要素」群展 6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時) @Ben Brown Fine Arts
4. 藝術 ：中環畫廊遊－6月至9月 6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時) @Pedder Building
5. 藝術 ：「夏日外出」群展 7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @Simon Lee 畫廊
6. 藝術： 「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽 8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時) @漢雅軒 Hanart TZ Gallery
7. 藝術： 「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽 8月27日-9月14日 上午10時 (9小時) @交易廣場 中央大廳
8. 藝術 「絕對．圓」許鴻飛個展 8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時) @方由美術 Galerie Ora-Ora
9. 藝術 "Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展 8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @當代唐人藝術中心
10. 藝術 「NAKED: 002」村松亮太郎個展 8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時) @白石畫廊 H Queen’s
11. 音樂 《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團 8月31日 (六) 下午8時 (2小時) @香港大會堂 音樂廳
12. 音樂 "Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會 8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時) @藝穗會 奶庫
13. 藝術 「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽 8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時) @藝倡畫廊 中環
14. 藝術 「假如我有一個夢」MADSAKI 個展 7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @貝浩登香港畫廊
15. 藝術 《進化》讀戲劇場 香港話劇團 8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時) @香港大會堂 演奏廳
16. 藝術 「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽 6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘) @大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
17. 樂活 「大館101」專題展覽 5月25日-9月22日 上午11時 (9小時) @大館 01座 複式展室
18. 音樂 樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 2019 8月31日 (六) 下午2時 (2小時) @大館 賽馬會立方
19. 藝術 "Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽 8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時) @Nan Fung Place 2/F
20. 親子 智慧城市遊樂園 @中環夏誌2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
21. 樂活 中環夏誌 2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
22. 藝術 「迷失童年」展覽 8月3日-9月4日 上午11時 (9小時) @PMQ 元創方 A座 S313
23. 藝術 「陸皮箱」聯展 8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @凱倫偉伯畫廊
24. 親子 "Yes! Kids Can" 敢創教育節 8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘) @PMQ 元創方
25. 藝術 「儘管如此」媒體 藝術展 7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時) @駐香港韓國文化院
26. 藝術：陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》@中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
27. 藝術：吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院

(擬籌備活動)
28. 樂活: 西營盤買海味 8月31日 @西營盤
29. 親子： Pokemon Go捉稀有小精靈 8月31日 @中環
30. 宗教：開學前文武廟拜神 8月31日 @文武廟
31. 親子: 中上環古蹟半日遊 8月31日 @中上環
32. 親子: 中上環美食團 8月31日 @中上環
33. 藝術：中環寫生 8月31日 @中環
34. 宗教：法輪功大會 8月31日 @港島不同地點
35. 親子: 和平紀念碑導賞團 8月31日 @中環和平紀念碑

部分活動來源:

831 聽日見

好啦，見你咁有誠意，我去啦。

聽日見

一齊去行下街

多謝你啊 香港人

天日見

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

振興香港經濟

聽日831 港島見